假假地都揸跑車 點解D囡唔肯上我車

架車假假地個feel都唔錯呀

係都要上埋架薯頭家庭車

我都係幾間國際上市公司嘅股東

你幾多股份呀 但我全資擁有一架車

我諗都解答咗你啦 支那狗

你幅圖呀支那狗

我夠係長和系既長期客戶啦

你係姜濤啲女直頭貼埋車畀你都得

寧願喺Benz 上面喊，都唔喺萬事do上面俾你do